\documentclass{beamer}

\usepackage{graphicx}
\usepackage{listings}
\usepackage{framed}
\usepackage{color}

\input{theme.tex}

\title{Presentatie Workshop II}
\subtitle{A Communication Protocol for Active RFID Technology}
\author{Gillis Van Ginderachter}
\date{}

\definecolor{shadecolor}{rgb}{0.85, 0.85, 0.85}

\newenvironment{descriptionize}{
	\let\olditem\item
	\renewcommand\item[2][]{\olditem \textbf{##1} ##2}
	\begin{itemize}}{\end{itemize}}

\begin{document}

\begin{frame}[plain]
\titlepage
\end{frame}

\section{Inleiding}

\subsection{Projectbeschrijving}
\begin{frame}
\frametitle{Projectbeschrijving}
\begin{figure}
	\includegraphics[width=\textwidth]{hop.png}
\end{figure}
\end{frame}

\section{Decompositie}
\begin{frame}
Het project kan opgesplitst worden in vier belangrijke delen:
\begin{itemize}
	\item Protocol
	\item Tag
	\item Node
	\item API
\end{itemize}
\end{frame}

\subsection{Protocol}
\begin{frame}
\frametitle{Protocol}
\begin{itemize}
	\item Beschrijft de low-level representatie van berichten
	\item Zeer belangrijk onderdeel in het project
	\item Wordt gebruikt door node, tag en API
	\item Elk bericht in het protocol bevat een header
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Voorbeeld}
\begin{shaded}
	\footnotesize
	\begin{tabular}{|l|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|}
		\hline \textbf{Byte} & 0 & 1 & 2 & 3 & 4 & 5 & 6 & 7 & 8 & 9 & 10 & 11\\
		\hline \textbf{Beschrijving} & A & B & \multicolumn{4}{c|}{C} & \multicolumn{4}{c|}{D} & E & F\\
		\hline
	\end{tabular}
	\bigskip
	\begin{descriptionize}
		\item[A] 1 \english{byte} die de versie van het protocol bevat.
		\item[B] 1 \english{byte} die het type van het bericht bevat.
		\item[C] 4 \english{bytes} die het identificatienummer van de tag waarop dit bericht is samengesteld bevatten.
		\item[D] 4 \english{bytes} die het identificatienummer van het bericht bevatten.
		\item[E] 1 \english{byte} die het aantal hops bevat dat het bericht nog mag afleggen.
		\item[F] 1 \english{byte} die het maximum aantal hops bevat dat het bericht mag afleggen.
	\end{descriptionize}
\end{shaded}
\end{frame}

\subsection{Tag}
\begin{frame}
\frametitle{Tag}
\begin{itemize}
	\item Low-level code
	\item Verzenden en ontvangen van een bericht
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Nog niet gerealiseerd}
\begin{itemize}
	\item Protocol implementeren
	\item Functies voor uitlezen van EEPROM
\end{itemize}
\end{frame}

\subsection{Node}
\begin{frame}
\frametitle{Node}
\begin{itemize}
	\item Low-level code
	\item Verzenden en ontvangen van een bericht
	\item Bericht dat moet verzonden worden ontvangen via USB
	\item Inkomende berichten doorsturen naar API via USB
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Nog niet gerealiseerd}
\begin{itemize}
	\item Protocol implementeren
\end{itemize}
\end{frame}

\subsection{API}
\begin{frame}
\frametitle{API}
\begin{itemize}
	\item Low-level code
	\item Verzenden en ontvangen van een bericht
	\item Bericht dat moet verzonden worden ontvangen via USB
	\item Inkomende berichten doorsturen naar API via USB
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]
\frametitle{Voorbeeld}
\begin{shaded}
\begin{verbatim}
def on_inv_answer(self, tags):
    # do something

def on_read_answer(self, tag, key, value):
    # do something

api.bind(API.MessageInventoryAnswer, on_inv_answer)
api.bind(API.MessageReadAnswer, on_read_answer)
\end{verbatim}
\end{shaded}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Nog niet gerealiseerd}
\begin{itemize}
	\item Callbacks
	\item Java API
\end{itemize}
\end{frame}

\section{Vragen}
\begin{frame}
\frametitle{Vragen}
Zijn er vragen?
\end{frame}

\end{document}
